[Non-JUPAS]HKU MECH vs PolyU 大電

你會點揀?
兩個都係senior year

你問我？

poly 啦

hku>>>>>poly
大電>>>>>>mech
大電

巴打幾時收到mech offer reg day，induction 都過哂

EE>>>>>>ME